點解南亞狗唔返自己國家死都要黎香港？

有冇南亞狗講下咩原因咁撚吸引

窮囉

They love hk girl

搭巴士地鐵好都驚遇到 啲味散唔到

Hong kong girls easy